## Drunk_player
----
### [Description]()
----
Drunk_player est un système de lecture de vidéos qui a trop bu. 
Il lit les vidéos contenues dans un dossier par morceaux, aléatoirement
et parfois en transformant l'image.
<!-- blank line -->
Drunk_player est composé:
- d'une bibliothèque (drunk_player) contenant le code de base
- d'un programme graphique (drunk_player_gui) qui affiche le résultat à l'écran
- d'un programme console (drunk_player_cli) qui sort le résultat dans un fichier
### Dépendances
----
- OpenCV
- Boost
### Compilation
----
```bash
mkdir build
cd build
cmake ..
make
```
### Utilisation
----
```
./drunk_player_gui.out ../data/
```
![drunk_player](drunk_player_gui.png "Drunk Player GUI")
